其實而家真係「此消彼長」

此消
當然係指我地既手足
士氣同鬥志都未叫消得好勁
消得最勁係前線勇武手足
出黎既和理非愈黎愈少
班狗拉人愈黎愈恨
被捕既前線愈來愈多
次次都拉200個

彼長
指班狗既越權行為
佢地而家一黎就拉你200個未驚過
開槍殺人打到人殘廢
性暴力性犯罪，咩都做得出
呢班賤畜已經係失控既癲狗
根本無野佢地做唔出

其實挫對方之長同緩手足之消係當務之急